
2009-07-29t01:40:0z
dunya
çin dek sincan uygur özerk bölge temmuz baş yaşan  kişi hayat kaybet olay ilgi  yap iste meclis heyet çin yönetim parlamento tatil  daha sonra  yanıt  heyet ağustos baş çin e git   tbmm başkan köksal toptan olay yaşan dönem konuş çin dışiş bakanlığ özel temsil aiguo song a ziyaret taleb  meclis tbmm insan hak  komisyon başkan zafer üskül başkan kişilik bir heyet  taleb   çin de gelen  yanıt siyasi ol  kulis çin  tavr başbakan erdoğan ın adet soykırım söz etki ol  
